【限時互動故】聖誕一日情侶計劃

12月24日
銅鑼灣•時代廣場

來勢洶洶的疫情也關不住你饑渴了20年的身軀。

往年聖誕節，你總是獨自在家關上房門打機，唔煙唔蒲除咗喜好研究外語動作片外，自問相當潔身自好，做足了20年好男人。

所以，每年掛上一隻香噴噴的襪子在床頭，祈求那個白鬍子肥胖老伯會將你的女神BB塞進去，翌日，一張開眼，就會見到女神BB紅撲撲的臉頰，濕潤的雙唇輕啟叫道：「起身拆禮物啦～」

你一直懷抱住這個信念，直到3日前，在IG看到了一張相，相中，身穿迷你小紅裙的女神BB靠在一金毛偽韓MK懷中，笑靨如花。

你紅著眼眶淚水在歡快地打轉，指甲深深地陷入手心，咬牙切齒。

根本做乖仔就唔會得到咩獎勵！
只有MK仔，先可以食女！
聖誕老人！你講大話！！！

受到刺激之下，你首先想起了朋友的戲言，打開了ig 搵ptgf的tag，向上向下碌只看得你血脈賁張，雖然身體很誠實，但猶豫再三還是關掉了。

我只係想聖誕節有人陪啫⋯⋯唔係要叫雞⋯⋯

於是，你轉戰平日最為不屑的交友App，上網搜尋了許多技巧和開場白，也特地挑了不需要照片的Hmd，開啟了潘朵拉的盒仔。

豈料到你機都未熱，一震，馬上有收到了一個invitation，你連忙點進去查看——

「聖誕一日情侶計劃」

~You got a match! Say something ~

12月24日
下午1時28分

熙來攘往的街道擠滿了一pair pair情侶，一家大細齊齊出遊，你穿著一身俐落的全黑的Uniqlo，在時代廣場五彩繽紛的巨型聖誕樹下顯得格外礙眼，插袋站著如嘍羅⋯⋯

加埋早到嘅5分鐘，你已經企足33分鐘。
毒撚如你，快要抵擋不住成街人潮帶來的不適感。

低頭看手機，下午1時29分。默默將它放回褲袋，

遲到只等30分鐘是國際慣例吧。
估唔到我又比女玩鳩，嗚嗚，全部都係雞。

你提起衣袖擦乾不甘的淚水，準備默默離開。

「Hello～係咪阿傑呀？」

你心中一動，轉過頭來，發現遠處有三個女仔向你揮手。

A.金毛小背心MK妹
B.畫家帽文青妹
C.200磅河馬妹

C

a

ching你未出正評留言投票喎

A

c

C
你看到一隻巨形河馬向你跑來，她氣喘吁吁地道：「Hi⋯⋯你就係阿傑係咪啊⋯⋯」

河馬的眼睛不住在你身上打量，她咯咯地笑出聲，頸上的肥肉跟着抖了三抖：「嘻嘻，你真人比我想像中靚仔好多。」

A.求饒
B.挑逗
C.逃跑

B

Ching好快手
呢啲短篇小品就唔正評啦

B
也許是太久沒有接觸女性了，對住河馬發出的雌性荷爾蒙，你心中癢癢的，忍不住舔唇出言挑逗：

「你看起來很juicy 。」

河馬的臉馬上變得紅通通，害羞地推了你一把：「咦～你咁直接㗎～肚餓啦去食嘢先啦。」

A.Cafe de carol
B.大渣哥
C.公廁

留名追故

C.
你和河馬來到大楂哥，河馬見你二話不說選擇食黃店，更覺得你英姿煥發。

你：

河馬看來餓了很久，推開門一馬當先，一個屎忽霸住兩個位，尷尬地抬頭對着你笑。

A.臭駡她屎忽大過菠蘿
B.坐隔離有靚女嗰枱
C.坐河馬大髀

搞錯咗，最快個留言應該係B

A.
你終於無法忍受自己戇鳩鳩企喺餐廳中間，一路上受盡人們以望橙褲巴打的目光看待你，紅著眼大駡道：

「死肥婆！屎忽大過菠蘿！！！」

河馬被你一聲怒吼嚇呆了，掉下來的淚水瞬間沾濕了口罩，她哭鬧道：「嗚嗚，你居然咁話我，食、食屎狗。」

A.用菠蘿爆佢頭
B.放河馬上蓮登公審
C.食屎認錯

A呀

食過飯先，最快三票

B啦

B.
學術台：【生物進化】交友Apps遇到隻河馬
食屎啦，河馬學人玩HMD

你個post好快俾人推上熱門，當你心念念巴打們會點樣和你同仇敵愾，豈料到大多數留言都在笑你戇鳩、美極肥婆潮文、死狗公玩交友App食女⋯⋯百幾則留言，雖然沒有一個人真心為你抱打不平。

嗚哇！！！你活到20歲何曾嘗過這麼大的羞辱！！！

哭著跑出大楂哥，天下之大，你又何去何從？

A.再戰老蘭
B.再戰中央圖書館
C.放棄了到銅鑼灣避風塘跳海

lm

C.
你放棄了，看來聖誕你注定一人，如果呢世都要同隻右手過活，人生還有什麼意義呢

來到銅鑼灣避風塘，一雙一對的情侶令你更是大受打擊，把心一橫，你決意刷個靚首抽，下世再溝女

正當你要跳海之際，啵通！有人先你一步落水了！

A.救佢
B.開Live直播
C.不加理會專心跳海

你哋咁樣我好難做㗎啵

C.
啵通！你也一起跳落水！

雙手在水面掙扎了一陣，身體在冰凍的海水中感到格外沉重，思緒隨着拍打過來的浪花浮浮沉沉，清透的水面折射出五彩的光芒，像街上的五彩繽紛的小彩燈，柔和又夢幻。

我淨係想要同人一齊過呢個聖誕節⋯⋯到底是哪一個環節出了差錯呢？

疲倦得再也撐不開眼皮，你緩緩閉上眼睛，意識慢慢消散⋯⋯

再見啦，我的毒撚人生。

傑仔，卒。

悲歌

身體突然有種觸電的感覺，你驚魂未定地摸着心口喘氣，不知為什麼，你感到剛剛自己死了。

唔通係第一次約女仔出街，特別多胡思亂想？

此時，一把聲音在呼喚你：「Hello～係咪阿傑呀？」

你聞聲回頭，這次你會選擇？

A.金毛紋身女
B.畫家帽女
C.動漫衫女
D.白背心大隻佬

D

樓主係咪去左失身ar

正確

D.
喺銅鑼灣寒冷的街頭，粗壯的二頭肌比起黑絲短裙仔來得更吸引你的眼球。

Gay test pass。

你含羞答答地湊過去大隻仔面前：「Hi～大隻仔～」他回頭，黑實的皮膚上兩隻深邃的眼睛閃亮亮：「Hello，先生係咪有意嚟我哋健身室做尖吖？」

A.係，想在你身下掙扎
B.係，想要你的精氣神
C.非，毆打他

C.
你暴怒伸手一嘢狠狠地揸爆大隻仔的下體，一邊用力一邊大喊：「食屎啦！聖誕節仲想屈我搞基！」

「啊⋯⋯啊⋯⋯不要⋯⋯停⋯⋯」
大隻仔被你握住弱點，渾身肌肉無法發揮力量，嬌喘了幾聲後，捂著胯下倒在地上，失去戰鬥能力了。

「哇～你幾抽得啵！」旁邊一個圓臉女生，眼睛滴溜溜地望住你讚歎道。

A.邀請她約會
B.馬上除衫展示你的肌肉
C.毆打她

C!

c live左

毆打她

C.
你已經殺紅了眼，對著圓臉女反手一巴掌車埋去，把她的口罩打飛到一條街之外，再衝上前對她一頓拳打腳踢，口中興奮叫道：
「聖誕快樂！呵呵嘻嘻哈呵！」

打到咁上下，你隻手有啲累了，定眼一看，被你打柒的居然是個人間罕見的絕世美女，她痛得倒在地上，水澤紅唇不住呻吟：「食屎狗⋯⋯食屎狗！」

你身體僵住了。

A.食屎道歉
B.報佳音
C.再煎多佢一巴

A.
唐突了女神，令你羞愧得無地自容，你不知道怎樣做才能得到曙光女神的寬恕，咁啱隔離有熱騰騰的屎，你便衝過去一邊食、一邊叫道：
「汪汪，我係食屎狗。」

女神見你真的扮狗食屎也被你逗得咯咯嬌笑起來，你食著屎痴迷迷地望著女神。

佢笑起嚟真係好靚好甜啊⋯⋯

A.強吻她
B.要求成為她的聖鬥士
C.逃跑